有冇絲打想做男人...

我想寵人哋,愛人哋,養人哋,保護人哋
但唔係用女人嘅身份而係用男人嘅身份
我想hehe,想咬男仔隻耳仔,想男仔瞓係自己個胸度
簡單啲嚟講...我覺得自己
係一個存在係女仔身體嘅基佬
係咪得我一個咁諗
係咪冇人會明我㗎

扮咩女人啊

我真係女仔呀嘛

Gay

你可以hehe我

傻的嗎先會想做男人

冇棍嘅gay佬

FCED？

香港男人好慘，被剝削

吹？

我覺得我哋可以傾下計
起碼你明我

點證明你喺女仔

我都想我係男人

當你係男人 你就覺得唔係呢回事

Good

你想我點證明

我想做絲打
有3個洞wo

同樓豬幾襯喎

認左

我唔想做男人

身份證

好想訓係你個胸度

飛機場喎sor

我可以同你講我著緊校裙

圖？

你意為你變左男人之後會係大隻靚仔?

呢個其實都靚仔既

比碌棍你但係要做偽娘你制唔制？

你講嘅野唔係女仔都做到？

但係我覺得有時男人好可愛

我知 但係我想自己係男人去做呢啲

有時真係會想做男人
然後做個渣男玩女人
比人玩太多次
但後尾諗諗下
都係做女人好啲

我想打飛機

我明！！！！！

插我

我唔鍾意扑嘢
我願意做一世處女

唔制 我要做攻

我明，我都想做一個主動的les

插你要買假鳩

我想有一個好有安全感嘅伴侶
不過冇乜可能

樓主可唔可以做我男朋友

我有得揀嘅做女人好似著數啲喎絲打，就算離婚都有得分一半人，唔係比一半人。男女平等又令到本身男人嘅優勢冇嘢，e.g體力，力量，數理能力等等。

除咗情緒智商之外，女人接近完勝

其實我嘅性取向係點...
定係我純粹做腐女做到癲咗

結婚啦你兩個

我睇av 要睇 lesbian 先感受到愛

我冇棍喎

唔好再扮女人啦

每次M到就會好想做男人好撚痛呀師父

上緊堂 唔方便影

懲罰我

我睇gayporn 我見到男人俾人屌 我會覺得好爽

我ok wo

都啱 仲要係黑血m

香港做女人喺30歲前優勢太大
1.思想早熟
2.教育制度向女人傾斜
3.一大堆狗公/mentally weak既男人,競爭上已贏左一大截
4.本地產業以服務業為主,講soft skill唔講technical skill,男人廢左一半武功
5.本地STEM相關產業接近零,男人再廢一半武功
6.多數搵外快既工(補習,教樂器...),啲客都prefer要女人
7.有二次投胎機會,冇料+貧窮一樣可以上岸,男人就一定要靠自己事業or父幹
7.婚姻利益上玩哂,佔主導權
8.基於第3點,女人唔愁冇男朋友

好現實

打屎忽

我依家個樣都好撚柒啦
怕咩

做女人好9煩
又老得快過男人
又每月一次m到
又天生多野諗
仲要顧埋事業
我真係想做男人

綁住我打

我鍾意捆綁play

你s黎㗎

其實你只係腐咋

想做基佬

但係我想試下做攻

做基佬溝方生

唔算係 見到男人被綁我㑹興奮

有唔少男人打唔贏30歲前既hard mode,咁就一世
原則上香港呢個社會唔容許30歲前既發展有massive failure
只有女人先可以讀唔成書+家境唔得+唔需要付出太大努力都可以重回正軌

變態

彼此彼此

試下用多d震蛋可能會改變你既諗法
了鼻屎隻手舒服d定係個鼻哥窿舒服d?

舊鼻屎了到出嚟嗰種快感先最正

你份人都幾變態架喎

你一係御姐，一係心理性別男嘅同性戀

一係中二病腐女學生妹

講嘢變態姐個身體好純潔

我好人黎

想做女人

我仲好細個

我都係好人黎

咩存在男仔身體既基婆 基就基啦解釋咁多

睇得多bl h漫 有啲想屌人屎忽
但係我又鍾意大波妹
自己係A0處 仲要係保守個種
幻想同現實都係冇得拉埋黎講

我想做女人
成日見到D靚既撚就好想含 吞龍液

我係存在係男性身體既女人

上堂專心啦

佢鐘意女人呀

你遇到左啦

樓主其實是咪les

性別認同障礙？
性取向同性別認同係兩回事

人細鬼大

放咗學喇

相信啲人會話你基

毒巴好靚仔

我唔想做基佬 想做女人
做基佬無美感 唔優雅

有懷疑過自己係咪雙性
因為有時對個別女仔都有少少feel

sad but true

女人一啲都唔優雅
女人可以好麻甩

香港對成功呢樣野單一定義左

可唔可以詳細啲講下
感激你

我都想做男人俾人錫俾人寵
簡單黎講我就係一個被困係女人身體裡面既0仔

你想俾男人寵定女人寵

先自貼證明自己係女仔

要比TB屌 不了

女人過35
男人過50
個樣同body就，所以我覺得男著數啲
利申男

男人

其實我覺得係香港做女人好過男人，就算樣貌平凡去韓國走番轉整整佢夠進取可以好出位做KOL, 或者搵過有錢少少既嫁享福，男仔就難D，以前網絡科技無咁發達好難做到

利伸：男有女友

係我想屌仔喎

不如我哋一齊變性

變性彌補唔到先天上既缺陷
例如碌棍同前列腺

久等了

前提係男人30歲前冇行差踏錯先可能過到50
女人30歲只要唔係太樣衰+太無能+癡肥既話多數已上岸,呢個時候既比較已再無意義

我寧願頭30年人生輕鬆渡過好過捱生捱死先可能有出頭天,反正大家最後都係塵歸塵土歸土

其實你只係想做一個sugar mummy

遊戲規則唔係話變就變

以前既年代好多人都要捱,加上好多野都充滿變數,無得安安穩穩循規蹈矩,極需要冒險精神,呢啲factor先令到男人比女人優勝
依家過左發展期,好多野都定左落黎(包括階級),要向上流既話得兩三條path,冒險既代價極大,女人優勢大好多

唉投錯胎

依你情況，你係性別認同係男，性取向係鐘意男。
無話岩唔岩，你身體性別係女嘅話，係香港呢個社會又容許你有婚姻權利。係睇你另一半接唔接受到你真實一面囉。
不過坦白講，唔係人人接受到，我識一個人都係好似你咁，但男朋友接受唔到佢係女仔但男性打扮，逼佢著得好女性化

無錯，我都係咁覺得，女人比男人多左種優勢，識利用可以易d改變人生

我有時都逼自己做返個正正常常嘅女仔
好憎自己點解會咁
唔可以做自己個種心情好難頂

好後生

2005

巴打幾碎

🤪

汪汪

一齊啦你地

14歲咁快有呢d 思想
我覺得你接觸既野小姐
好多試過搞野又唔同諗法

大人嘅世界我並不了解

2005年 笑死人咩 讀好啲書
學下化妝 充實下自己先啦

死GAY佬

性別認同唔係話化完妝就覺得自己係女仔lol

小弟行年22 一事無成

至於你.. 你15歲就比心機讀書 上少啲連登
如果唔係 連嗰碩果僅存既少少童真都失去埋就唔好啦

我想做女人

屌我

一個讀唔成書 無半點墨水既人
一出聲一開口講野就露底
即使化一百層妝都無補於事 難抵庸俗脂粉味

想做男人
真絲
唔想個個月黎M都多愁善感
男人為左滿足生理慾望根本就唔會諗咩精神伴侶既需求
話換女就換女
少左女人啲無謂既情緒同心理負擔

你憑咩話我地無情緒無情感 唔好一竹篙打一船人..

我地青春期嗰時又何嘗唔係咁，人之常情啦

p.s. 男扮女另計

女人好識utilise "emotional" 呢樣野
因為"being emotional",所以好多自身問題都可以推落呢樣野度而去試圖合理化佢地既行為

但係男人喺佢地眼中係唔可以"being emotional",理由可以係"廢" "男人老狗成個女人咁"

我想做絲

聽你話

見識到連登狗公(應該係話全香港)有幾猖狂未
戴眼識人啦

冇話過男人冇情緒
只不過女人更多啲姐

唔好假設嗰嗰男仔都係生理慾望大過一切 用下體唸野先得架